[問卷][建築]幫幫手做問卷,內有J圖

呢個問卷主要係問你對現時工作壓力既睇法,各位大佬幫幫手

中文版:

英文版:

慢慢J

[/quote]

推

Done

磨牙

jed

我們已經收到您回覆的表單。

On9
幾張圖想換我做你奴隸？

lm

done!

push!

done

唔係建築業從業員

DONE

想問下係邊機構做同目的係咩

+1
btw lm
qs o完t先做

你啲職位都唔撚全面
都無前線人員
全部都係文書職位
foreman呢
pc呢
下下禁other title你鬼分析到

目的: 主要想了解咩因素既壓力源係較為嚴重
機構: 大專院校

push

Sorry 唔係建築從業員幫唔到手

好參差喎

已做完